聯署反對美國為警隊補給武器（還有四日截止）

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

大家要加油